smartone 1000Mb 光纖

岩岩join 左，download speed :3-400 Mbps 正常？router 用緊netgear r7000